辯論題:應否送口罩比廢老？

正皮:不應該，廢老藍絲較多，廢老本身就是醫療負擔
其次，霸公屋
再者，廢老唔死都冇撚用，SARS是清洗廢老好機會

負皮:應該我愛廢老

送唔送都係難逃一死 某一日 自己或手足兩老因肺炎死
我會好興慶多一個冇任何負擔既勇武

送比阿伯 佢地咪又係送比娜娜⋯
我就唔撚送喇

除左佢係銀髮手足

Natural Selection

唔送，留比自己用
資源少重分比廢老
個啲人有一日中招
抵死

口罩唔係淨係隔住人地嘅口水
仲係隔住佢自己嘅口水
佢病佢事
唔好咳到周圍都係

送比娜娜好過

送口罩，講暗號是常識吧

越多人帶越好

開價一隻狗十個

你估佢戴得好咩？
留比自己用好過
廢老早死早超生

老衲提議扮派口罩玩鳩廢老連登仔竟然道德上腦

我明，暗號加口罩，逆向洗腦
廢老好撚中意講，冇免費午餐

有兩蚊搭車佢哋想去邊度搶口罩都得啦
點解要送

我只會送比清潔工，無論佢藍定黃。起碼佢哋係落手落腳搵食

真，手足
支持逆向洗腦
請善用廢老

唔比 因爲他的側下次再受中聯信託影響下投票

反正要死 不如他們為什麼國家捐身

係都俾我先啦

醫護同手足應該優先
貴買，賤送
真係大愛撚先做得出

支持民賤聯，偏方蒸口罩加蒜，殺菌又消毒

幼而不孫弟，長而無述焉，老而不死是為賊
廢老乃人間毒瘤，死不足惜
銀髮族例外

但如果佢會傳到比手足呢

唔送，佢地唔會感恩，浪費物資，卑銀髮族好過

銀髮族分分鐘一早有存貨，多過你